韓國從政重危機過做美軍去伊拉克

又死個首爾市長

政界真係幾高危
台灣之前罷韓 罷完又有個議員ifc死
墨西哥一年換幾次市長 原因比毒販殺
韓國冇一總統有好下場

係得香港先有黃定光依d人型豬訓教都平平安安咁多年
抵死啦報曬落個女到

好似係張華峰